有無巴打睇過地球防衛少年?

啱啱睇完動畫, 好灰
千鶴好慘, 畀人搞大個肚, 仲要畀自己家姐NTR, 最後個人渣老師竟然無事
呀哥保護細佬妹嗰集好感人, 可惜最後都唔可以一齊去遊樂場

睇完發覺QB都算係業界良心

btw聽講漫畫好似仲黑暗好多, 遲啲睇埋先

首OP幾好聽 Uninstall~ Uninstall~

Op好好聽

太多角色太蜻蜓點水，有年番集數慢慢講會好好多
睇完淨係記得世界觀唔記得d角色，千鶴係唯一一個印象會深刻少少

想佢入機戰

uninstall

魔改到全員生還?

魔改設定劇情唔係重點，問題係部z唔知乜春有咩招
利申好想佢參戰

跟原著整爆哂其他世界既地球
基魔:野咩囉!!

星星公主
個作者受過咩心靈創傷

動畫版冇左最後殺死對方全人類個段好可惜

呢套真心正,睇完個心up住up住咁
btw Ed都好聽

肥虫 成日將佢代入QB

Lm
覺得漫畫人樣同貞本義行啲好似下

佢個設定太強
故事到尾都冇交代幕後黑手有幾勁
機戰d參戰作品難夾
劇情又難搞
成套野都勁灰
好好睇

可愛姆西起漫畫最後都漂返白
動畫就由頭黑到落尾

岩岩睇完漫

呵返

建議樓主睇埋漫畫
漫畫重黑

隻星丸鏈死女主個同學果幕真係呢世都記得

漫畫千鶴慘過梁天來，之後又果下冚球鏟，誇張到有啲好笑。反而動畫就差唔多。

BTW, 條肥仔型到。

漫畫版好睇 d
尤其到男女軍官各自個段
成套都流暢 d
動畫冇啦啦加左神之類既野
但係最尾又冇用到
最尾有二三個角色冇麥用咁

BTW 一定要睇埋星星公主

典夫個幕堅正